拜登競選網站寫到明支持Green Deal

The Green Deal is not my plan

老人痴呆到咩立場都唔記得

retweet佢老尾先

Elon musk 要哭了

pish

美國人可以點揀一個癲一個傻

如果咁比較唔會對侵更有利；家陣跟本唔係拜登比侵好，民主派拉高對侵仇恨值，支持拜登只係因為唔想侵連任。侵要拆嘅位都好難，對家打嘅戰術好簡單，「美國有咩衰，都係侵侵錯」，侵唔可能表現出無責任感去講唔關佢事，佢只可能人哋質佢一個問題，佢要答得好詳細去拆分責任同佢點改善或補救，未答完對方又質個問題。

逆境波，真係逆境波

佢既立場就係無立場

左膠：拜登咁做非常正常